一人一個最愛香港男歌手

坤哥
毒毒地 幾可愛
成個星野源咁
唱歌一流 新張國榮
E.g. 陽光點的歌

講笑咩 新張國榮
佢未夠班

陳柏宇/古巨基

可能而家未夠
但將來冇人知

張敬軒

Here 冇坤坤fans ?

on9

陳奕迅

張學友

識野

Where is Endy?

周爸

周圍腎

國腎係我唯一聽既廣東歌

陳柏宇
btw 樓主你盲咗定聾咗？

笑到gap gap 聲

乜撚野未夠班呀
一條毛都比唔上啦
攞佢同哥哥比真係侮辱哥哥
以為同樣有個哥字就有得比 ？

痴線
張國榮樣同聲同佢差咁遠

哥哥死左都彈返起身

樓主曲定直

可能樓豬佢初衷就係咁

無得輸

張繼聰